[球證黑哨賀Playoffs] NBA 2019-20 季後賽討論區 (11)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Conley真係唔岩 應該facetime生仔過程就得 唔洗走左去

冠軍又無咩機會
緊係睇下囝囝仲好

抽籤係咪21號？

生仔一世得一次你叫人哋FaceTime
我明白佢係一個重要嘅戰力
但係畢竟係親生仔出世
呢啲嘢冇咗就冇咗㗎啦
季後賽下年，甚至翻返嚟都可以打
但個仔一出世係係嗰一瞬間 可以喺佢一出世果下抱起佢都係得一次 咪俾佢去下囉
你唔俾佢去 到時佢喺球場心掛掛咪又打唔好

ching米認真拉

有聽你講㗎

Sor 認真咗
講到呢啲話題有啲感觸

lm

有無人覺得樓主有d靈寶feel

早啲放暑假

季後賽但11

尼度大把人未生過仔

咩係靈寶

遊戲台台主管埋玩具台

之前兩個post已經進入左playoff
但係都係咁叫 呢個係我柒嘅
不過我又費事直接跳去3咁奇怪
還掂都係嗰個餡 咪繼續叫返11

可以由1開始

咁下次叫2
學上個post個巴打話齋
名呢啲嘢好死嘅啫

真 你由99數返轉頭班傻鳩都係咁推

呢張有d似Lillard

True
有時會驚自己撳錯機重複咗Number
咁就好尷尬

Lm睇富仔

Lm

點解上個post有#1004 係咪bug左

0bo假膠 唔似樓主咁pure咁true

火箭同OKC 大家點睇

Zach Collins and Nassir Little will be Out for Game 1

其實而家生仔已經好為球隊著想
正常而家已經係休賽期
Conley計晒數上年年未中出諗住完左今年playoff放暑假生仔就啱啱好
最衰俾武肺打亂晒部署

拓柒應該都係打8人嫁喇

Little近排有得上咩

bubble之後無上過啦

其實冇肺炎既話，球員個啲logistic本來就好方便，又唔使諗隔離，就算playoffs生仔都冇乜大問題既，上年FVV都係打緊playoffs個陣生仔

真
聽日應該gabriel正選

雷

拓果陣真係天殘地缺

俾你咁講我應該開心定唔開心好

樓下老母係公廁

本身應該都唔放little
Collins 冇咗嘅話可以試吓上nurkic +Whiteside
對AD Nurkic 應該掂

隊波傳統黎
係得dame咁命硬 可能養鬼仔

dame 可以喺拓咁耐唔傷真心勁
拓以前真係講得出名嘅都大傷

白邊nurkic守ad howard應該幾好睇
但佢地一齊出應該會一齊foul trouble

有觀眾就正，兩隊互換大佬btw 火箭贏

西書要抖兩場 唔知OKC偷唔偷到雞

撐Westbrook 定okc
OKC 四年一輪遊定Westbrook 四年一輪遊
Westbrook 罰球叫唔叫
OKC 球迷點都唔happy

okc in 6

如果有觀眾真係正好多

好好奇究竟westbrook入波，啲okc球迷會唔會嗌

marcus smart fmvp

「哎屌嗌錯sor」

Foul MVP?

flop mvp

有無人一樣覺得
雖然字母哥 係勁，
但好似無嗰種吸引力去睇鹿
黎緊1點半場波都無咩興趣

擺明係對手唔吸引

西書唔出

鹿同龍 第1輪都唔洗睇

LMA都冇咩野

我覺得T fouls係吹得soft 但無偏哨
第一節

第二節

節三節

黑小牛哨:

(無foul)

(咁都foul...)

其實無黑到嘅:

(無foul)

黑艇哨:

(無foul)

塞係咁先

呢個foul左 比左2罰PG

睇好佢

Celtics’ Gordon Hayward has a Grade 3 right ankle sprain and will miss four weeks.

公鹿東岸無對手

富vs中間頓

有冇ching睇好fultz

算啦

有，必成大器

佢防守幾好阿 進攻都慢慢練起
但唔知點解魔術唔比多啲機會佢打
可能因為冇三分？

係要咁練，佢唔係doncic duncan lbj 果個Level

機會叫有架啦，augustin打得唔差啊嘛

夫g的愛

支持雷霆，其實火箭今季冇西書慘過哈登

好似無乜人留意呢場

爽，on9字母

正常 太一面倒

豬閪富

豬仔型到On9

同樣第1打第8 我都覺西區好睇D
周圍都吹風話拓荒者係偽8仔

富仔

冇睇開咩直 平時係start augustin?

魔術可以hot hand到幾耐呢?

之前係啊

magic主場係勁d

唔覺得拓柒有勝算
只不過西岸個matchup多好多球星吸引好多咁解

今晚係咪你講波

無睇一排Fultz好似習慣咗nba 節奏
Keep住應該17+7無難度

無啦

g持富仔

Nikola Vucevic 7分

magic好似唔太適合富仔打
不過係好既地方比佢習慣

魔術手風幾順，不過應該好快俾鹿打個run

始終湖本身都有好多球員有季後賽同FINALS既經驗

鹿回防可以再慢d

感覺鹿未有態

富仔防守好勁

唔係hustle好，係concept真係好

邊隊缺talented guard比佢練？

就咁睇
Fultz>lonzo

mo c

有+82了 不了

放佢過塘鵝好過啦

Trade走斷腳John wall

兩個狀元

其實公鹿落後緊
但你可以睇得出公鹿打法嚴謹，有規律好多
出球超快，不停輪轉，係防守失魂
但追返係遲早問題，關鍵係DJ Augustin 可唔可以係後備搶分，穩住甚至拉開差距

係雙狀元 雙榜眼

公鹿同快艇板凳深度都強

係都要jelly layup

豬閪富準撚到

富

福仔射波好似好左好多

刺

都係未可以遠射，一遠個姿勢就唔得
但打pull up 仲好過空位遠射，反正都無人contest到

Magic攻得咁順嘅

vucevic 12分了

Lonzo廢啫

鹿啲防手差左好多 無左個種武肺前嘅壓迫感

Magic係咪正選後備實力最相近既球隊

Lonzo真係癈

好使好用，窮人版Jokic

Magic 冇左bamba 同a Gordon
公鹿淨係出啦啦隊落場都夠做

但公鹿第一節有個問題，就係遠射時，自己冇隊友喺籃底搶板

都差幾遠

富仔係咪之前話有易普症果個

第三球明明morris撩doncic先

鹿仔再唔比翻啲intensity有機真係比人偷雞

冇左Issac 影響應該大好多少個大鎖
今季佢進步唔少

富仔守波好勁 特別係過screen方面
進攻有牛角位射波
認真 無咁大壓力岩佢
夠哂成長空間

iwundu咩料，傳控切都唔錯wo

DJ今日手風都幾唔順下

乜公鹿咁廢嘅

字母哥差好遠下

頭先球罰球入左冇加分？

佢唔傷
Off season trade硬Gordon

Dj癈到

gordon點都想trade 既

未必過到護士龍

鹿keep住呢個態既話贏唔贏到龍仔呀

公鹿d防守

但家下咁 要考慮即戰力留佢

籃板magic進取好多

Bamba傷？

啲協防都好勤力

武肺

啊字母哥唔想要，咪由佢lor，我都唔強求

咁好快出得啦，wb中完都秒好

見到d nba球員淨係可以同屋企人視像都幾慘
頭先仲有人連生仔都唔俾

Magic守住paint area就有機會贏

佢贏到西岸再講啦

贏到西岸仲要再講？

可以因為家事出bubble
但番嚟要隔離3日同陰性先可以參與球隊活動

公鹿應該讓1追4

ross成個監生係lopez手上搶落黎

屌 公鹿仲要係Full team
俾殘陣magic lead 10分

passing當然冇咁好
但Vucevic進攻力好得，又射得，籃板都唔差
今年都入埋allstar

Vucevic撚爆大Lopez

Vucevic對鞋係咪字母

fultz3分次次都好似lag左一下咁

叫強化版marc gasol 好過

魔術半個主場

全主場啦

都唔係奧蘭多個場啦

唔係弱化咩 唔係唔駛專登 trade 佢

岩 肥仔最殺食係傳球視野

有冇人同我一樣睇親魔術都覺得fournier好廢

字母哥訓醒未

邊有人睇magic

醒左啦

好似又係

DJ打緊乜鳩呀

雞聲會唔會多左D
個比賽節奏好唔流暢

乜都吹 使唔使打到咁soft

手都唔舉下，雖然字母唔準姐

Zip腳狗

字母同中間頓都係仆街仔黎架啦
公鹿第一節打form，兩個完全唔知自己做緊乜咁
依家打返d爛仔波就識打

墊腳狗

仆街字母Zip腳

Zaza啲 fd

惡犯

字母有心定無心 有心嘅話肉酸啲喎

無人可以係我字母面前係咁入三分

字母食屎啦

字母想去勇士識zip腳係基本

冇心嫁

咩直lead到20分真係有可能偷到場

咁字母唔似咁陰濕既

舊年咩直又係第一場爆冷

反字母，但字母唔係咁既人黎

但好支持zip 返字母

唔知係咪比人顏左球3分嬲嬲地

咩直個白人中鋒幾有料

邊有樣睇架

字母真係on9仔黎 仆街死啦

f1

字母射波都唔跳起 點zip

夫子的愛又贏

未撚驚過
中間頓4球3分追返

鹿班射手...

All star嚟

到底鹿得罪你d 咩

vucevic勁左幾季都冇人識

慘

公鹿失左幾多球三分？

magic 個Vxxxxxxx

豬閪富自己黎仲好啦

係啊 所以佢都食左T Super~

唔係美國人nba唔會做咁多focus俾佢

我記得有個朵叫白魔獸

佢只係認識唔到自己既愛本質係咩

一直傳緊托黑8
點知魔術先係黑8?

公鹿搞咩啊喂不過睇好下半場會追番

射波準同埋靈活

10分only

同埋先第一場半場

zzz

擺明冇心，有心會好似zaza咁突登隻腳攝前幾下

頭先18分個陣 我好驚
之後字母一出來追剩8-10

有冇鹿迷

利申，大狗年代已經迷緊

鷹迷就有

aaron gordon傷咗？

中間頓都真係幾撚樣衰

鹿今場d 3分

富仔有埋3分就夠玩two man到完場

白人中鋒去咗拔罐來？ 咁多印

我屌你？

magic唔易食wor，vucevic屈機到，仲要個陣無左issac，Bamba，gordon，齊陣應該好好j，仲有富仔成長緊
當年唔明點解要放走oladipo

左腳輕微扭傷 抖一場就得

估唔到富仔po又打得幾好
雖然今場鹿柒下柒下咁

Magic 同Nets都好熱血 殘陣都同你搏到盡

今年鹿個陣好似無上年咁靚

Where is mvp？

睇見兩隊射極唔入
有d 掛住17湧 求其鳩射都入

冇左brogdon

覺得暴龍今年會總冠軍

brogdon啊

上年咩直都爆冷贏龍一場

暴你老母龍

睇火箭囉

哇希臘佬廢到

冇wb冇得睇9射三分

自己走定trade走

魔術d team defense好掂
唔通黑8

鍾意睇magic，成隊team work打得有板有眼

佢今場啲射波算準

想magic黑八

今日算準

溜馬開約 鹿唔match

啱啱先睇，一出黎就to +比人block

想OKC 贏

真心佢d打法好似打爛仔波咁

防守一直都勁 係進攻天賦偏低 只要有多個識進攻會好好多

KK型撚到

支持

不動何山：果然kk最可靠

等富仔成長，下年同vuc打2man game應該都幾好j

Ross收下手啦屌

痛

爆哂肛

佢打法係咁，亂標波

40歲老將

Nba玩鬥樣衰既話middleton係唔係必入1st team

vuc唔係度都無計

鹿維持今日三分水準應該要同magic打五、六場

仲有個pb

成日覺得魔術班體能佬打波好莽漢/爛仔波feel
印象中同對面隊都幾多細衝突
唯一好處成班都好搏命

唔知 不過占狗實有份

佢唔算top 5 最樣衰掛

無睇live
想問lopez同middleton被守到咁？

支持東西黑八

DJ

字母睇落好唔掂

Ross

你望下box score d stats
我都唔知佢邊度變出黎

硬件好囉 基本上牛入去都30+10咁

逼害大腸都冇好下場 放水灰熊

nba邊隊第一話？

佢冇用個腦冇計，奶共占同佢一樣有硬件但係有用腦

magic會唔會好似上年咁贏完一場連輸四場

咩直精神面貌同活力明顯好好多

係30+15

硬件上應該>共占 字母類似威少果種啦 球商偏低硬要做全能戰士

正式宣佈泡泡龍東岸champ

你講一講先去睇下字母數據
30+15+7
但明明睇親都係柒下柒下咁

我塞都有得爭下

以為個app壞左

全中 個腦有上限

佢殺入禁區 好難冇罰球

東岸一哥係咪吹大左

Ross D cut真係

冇Hayward 4星期

FT 7射3中

都係罰左7球咁大把

係東西岸一哥

熱火一陣好似唔太夠打

揀隊友寧願要奶共占/當值。

Ross咪上腦啦on9

比啊富出黎未
DJ一啖糖一啖屎

中國隊長由佢啦，搶Tatum啲球權

笑左Hayward搶Tatum球權

想黑8...

全隊靠佢組織

做jb之類又係一樣 一日到黑比人屌你唔勤力
就算好撚勤力佢都未必睇得起你 永遠覺得自己最撚慘最撚刻苦 最憎呢種格人做frd

Agree

咁都睇帶，nba s soft

自從出左horford守死字母之後 全部有樣學樣 season撚下你 playoff認真閘住條中路 撚到你字母哥變字母弟

一哥鹿 (常規賽）

t.ross個d真係爛仔波，但vuc打得好正經，好斯文，想佢出手多d

法國仔終於入波

想睇2連mvp (比人黑8)

話說vuc有冇花名，佢個名都幾難記下

鹿黑撚到籃底都炒幾球 放棄今場把啦

Hill好屈

你作個囉

白魔獸?

Yes

VXXXXXX

手軟左

現役:
Middleton 不明生物
Harrell 怪獸
Beverly 狗
Reggie Jackson 外星人
LBJ 大猩猩

有冇補充

Iso 炸板

炸板

咁要睇ad

4分鐘 molamola
一想回 GH又比個3分

middleton根本只係順境球王

KD呢

kd都樣衰咩

2個個腦容量差10倍都有

Magic 有乜球員？

一路覺得佢唔勁
要追分永遠幫唔到手

點樣可以做到咁靚數據又完全唔覺得場上有咩大影響

Sam Cassell

Kobe個格都係咁上下啦 遇啱隊友咪有冠

硬件唔計射波協調性？

廢柴無份

唔太覺得佢識打逆風波
公鹿隊波補咗佢好多缺點 以致佢好似冇能力擔大旗托起隊波嚟行
同埋可能regular贏太多落後緊就唔識打波咁

鬥靚仔係咪luka大勝

佢打綠軍特別屌

Reggie bullock

現役冇啦

K love先有佬味

反而追分我信hill同kk多d

buddy hield

肥仔嚟架wor

美隊屌打

DDR

但講緊jb唔係真係咁撚勁 kobe勁到你屌尻我我冇野好講 jb其實只係all star

尖銳第四節先黎入

胡師傅

棚牙真係頂唔撚順

入左泡泡係咪要一場完左先開下一場？

kobe個格衰到，你入唔到波會西9你面

呢個水喉佬又入3分

jordan都係遇啱隊友？

BOL BOL啦

字母又派膠

Kobe 係對你嚴格 對自己仲撚嚴格
真心respect

唔係

塞曬係底字母就好似無野做咁

拓柒collins

Bol Bol 個厚唇幾sexy

呢d咪就係刷數據，自己d stat好靚，但對打起隊友無幫助

東岸始終係垃圾 下年kd復出有9成功力真係又統治兩三年

Jb係種唔撚gur你天賦好唔洗點出力已經同佢同level嘅人 其實好on9 酸撚到

狀元仔大隻咗好多

今埸現晒形 同wb都係腦殘

魔術點都偷到一場，佩服佩服

Lbj好地地做乜離開東岸

Jb 係贏勤力

Bucks 全隊得hill正常

睇黎公鹿今年champ 了

仆街 最尾1分鐘先打到regular個勢

佢真係數據>影響力
估計公鹿東決都入唔到不動河山準備執包伏都得
打regular就神 打playoff就年年閪 由鷹隊到依家

講係咁講 大家都係刷3雙 唔講搶尻自己友def reb 純粹講傳波 西書唔勁但都高佢兩班波

估唔到係東岸玩黑八

Bucks應該唔會似當年一線鷹咁既

兩邊既所謂球隊核心比較 vuc完全屌打左字母

支持魔術老八逆襲

個聯盟捧着個蠻牛，純粹淨係貪佢入波好睇

agger

臨尾27秒輸14分繼續draw foil 刷分（如果入）

字母哥仲有眼神 霸氣已贏

Ja Morant

字母鳩下鳩下都三十幾分

睇嚟公鹿今年要champ了

Ja仔都係衰在個鼻窿啫

最毒夫子心

咩值居然贏？

其實都唔會捧佢 聯盟應該唔會比非美藉心做第一人
何況字母哥真係冇咁嘅料做

第一場姐

依家個勢都係捧zion/ja 同屆又有多啲話題性

成隊鹿既手感都麻麻

我原本都有少少擔心會唔會贏到湖艇

見到又輸第一場俾magic

行返上年速龍舊路，穩了

轉場睇我熱

轉場睇不拿同warren搞基好過

聽朝睇湖 再見咁多位

聽日湖人贏幾多分

冇咗主場優勢益晒弱隊

諗返起上年又係咁笑速龍kawhi

最後clap能晒

Ingram同Warren

抖一陣睇火箭

翁金鏵上次bin字母又中 明明輸緊牛仔三分得翻幾秒佢去拎兩分 屌字母哥咁做冇意思數據嚟

益晒魔術，每場都係主場

直踩

講真公鹿讓多兩場都仲得

都夠死啦

畢拿咁樣都And1到

好慘

利申迷ja

益咩鬼
大家一樣冇自己主場要打中立場
呢啲先叫考驗真球技技術，唔係純粹靠現場氣氛幫你打氣

Oladipo獨到仆街

咁我season贏咁多做乜

想做返大佬

打大波即刻用返dragic正選

中二病

Bam

但天賦好既人出多少少力已經可以幫到隊波走得遠好多
就算一方面係因為佢酸 另一方面都係為隊波好先屌
當然公開屌就係佢衰既

說話又唔好咁講 係香港打波先冇人睇 美國仔打波由小學開始已經有球探睇波 高中唔洗講已經有rank有轉播 根本球迷就係籃球既一部份 突然之間冇哂d觀眾聲 靜撚到講粗口都聽到 好大分別

道理就好似你係自己屋企做演講要你做到同對住幾千人做嗰種氣宇軒昂都冇可能

防守依然係精英級嘅 其他就本身未傷都唔係咁top

middleton= nba福田

伊古甩頭髮？

31分17籃板7助攻仲想點

都想佢打返起嘅，話晒嗰年差啲可以打爆Lbj

用黎呃冇睇波嘅人，第4節隱哂形

都老了 正常啦

數據呢啲要嚟參考啫
Luka上場就算十個TO
都好表現過字母啦

係，仲有尋日Mitchel, Murray 勁到

JB炒撚完未

Gg oladipo

今晚會唔會全部低排名既隊贏晒

公鹿會唔會頂替龍 成為常規賽之王 季後賽就收皮

字母膠早抖啦

睇個勢黑8

bam真係好好J

呼聲好高

G持

JB

起身啦各位pk 支持波叔區

準備訓啦 訓醒應該岩岩打完

渣直勁到

揸直救老母

溜馬個33號到底識唔識打波？

又timeout 比人入兩分就即叫 好撚穩陣

唔上adebayo既？

bulter呢d咪大哥lor

Dragic要續啦

成季唔識射,最後連屌2粒3分

撚到tj

Bucks?

有火

JB攻守一體

熱火都幾撚多得分點 應該有機入到東決

訓咗無睇
係鹿廢定咩直勁

倒少d水先講

JB繼續

以為佢有潛力做明星中鋒 點知冇點進步過
明明都幾啱呢個時代打法 進攻有射程 防守內外都唔蝕張 偏偏就係唔上唔落

Butler呢啲真係大佬格無得講

1.9s timeout

熱1-0

pacers冇左奧拉迪普都幾傷

仲係到哂時間 窩撚係咪on9 快完咪撚獻世

邊撚個i got rebound

Bam jb dragic真係缺一不可

有冇人留意到溜馬5號左邊膊頭有粒好似lin頭咁嘅嘢？

唔知二姑定jb

唔係好似 真係lin嚟 新聞有講過 出世冇左粒lin 何生捐比佢

有冇人支持波叔

鹿輸撚左

火箭咩陣

全連登都係反哈登 你話呢

就係想睇cp3 打哈登 ，好似之前佢同格分 嘈咁

一分雨onepointrainmvp

Harden個髮型唔襯個鬚型

波叔

波靚偷

做戲嚟講 波叔 聰明仔 kyle lowry 點排

sga d finishing 都係差d

Tucker開片

Tucker下下搶板都咁搏，打死佢咩

波叔做完戲未

佢好想打爆波叔

搶完個板打橫行撞落去tucker到訓低 咁都比佢諗到

成班扮晒野明顯想draw foul

成功左啦已經 波叔朋友隊大勝 gordon tucker兩犯

見到咁就諗起CP同登子同場
兩個淨係諗點draw鳩人

火箭d低智仔用波叔用智力差距打到冇哂血

Tucker 3個犯都好明顯下喎

In 波叔 we trust 呢場好睇過早兩場波勁多

哈登髮型好柒

Adam都學到d野 有下苦工

西書件乞衣衫真係唔識欣賞

想問呢到有冇人一齊反柒箭

唔洗問 全部都係 1分球王食屎

Roberson出未 想睇守死哈登

Lets go okc

開始黑哨 foul乜7

嘩 連續兩個9 call

Thunder無料到 run唔到戰術 得浪射

睇完replay都唔知吹邊個

Foul乜撚柒啊

Noel比人一步過左係想點

反箭大隊旗幟鮮明

雷已經盡量舉直唔落手
咁都吹仲可以點打

每球都foul

姐係依家掂下都有雞
難怪成日話以前d波好睇d

雷防守就吹 箭打手就繼續

季後賽強度

波叔出返嚟拎下d iso 2先 外圍唔掂打到好亂

成班hater 群魔亂舞

人家有金身加成

出bazley roberson未
Ferguson diallo 兩件垃圾

好明顯想得分mode
冇哂平時控制節奏既功架

Roberson就係用嚟守harden呢d濕尻箭頭 坐係bench做乜7尻

我諗dre都係放10-15分鐘

呢兩件體能怪真係養唔掂

Diallo好d既

依家個風氣就係打幾分鐘就暫停
打緊就成日要等射罰球
窒下窒下，好撚唔過癮

咁樣打等4-0
Pick n roll 打兩分咪好地地

箭既無限switch黑住呢招

Noel 3犯

冇啦 賤讓左wb 我雷都打成咁

波叔未撚入局

我情願佢出 而家點點3分好煩 出佢起碼守少個外圍

個問題係出Dort都醒過diallo
傳個波都成問題

Dort傷左
佢好返一定係守登既第一選擇

無限換防 其實箭防守唔係想像中廢

Gg

賤直落4場不是夢

全部企係到 冇人跑位

係咪可以唔洗睇

Schroder太廢

多狗肯執生末

成班係度燈

okc進攻啞火到

Wb個口罩甩晒直情掛喺條頸度

等九點啦 早抖

連波縮都破唔到魔球理論

波叔再唔強行carry可以入垃圾時間 一接波就回傳 唔知以為睇緊足波撞牆

場都未落過

難守到仆街 3分all the way

原來係東方神秘力量祝福左cp3

火箭今年有冠軍相 mark my word!

俾場咁悶既波我睇
我點頂住唔訓睇埋賤種湖

支持火箭 正義之c

Foul夠未

訓左先囉

較鬧鐘訓返啦

真foul又唔吹
搞笑

兩年前嘅EG

Dre

想吹死球證咩，間唔中要放生吓

扮野扮得多 撚知你幾時真跌咩

迪安東尼條傻尻睇波嗰陣帶罩 同球證講嘢先嚟除罩 d廢老真係好反智

都唔關跌事
佢隻腳入左哈登落地點

成個半場都係佢落地既地方

真心依球點都foul
foul又唔吹 唔foul又吹
睇波睇都好撚亂

波縮打緊D乜柒

跌就有

平心而論 多雞聲都抵輸
都唔知打緊乜春

傳波機器

同常規賽完全兩隊波黎

打放d啦屌
0.2%playoff都做到啦
輸咪輸 唔好輸得咁肉酸

半場輸10分收貨 拍硬檔唔好倒20分

Robert哥完全唔撚掂 d 技術過哂期

呢球又有foul

屌d雞多撚到
斷下窒下

屌你老母

佢上次打harden都未有呢d stepback
岩岩stepback完中左石化咁

一個三年無乜打過波 差唔多啦

完

啱啱嗰球完全跟唔到harden

雷同火箭打3分都戇鳩
勇士都分分鐘唔夠依隊火箭射

半場輸20分收貨 拍硬檔唔好倒30分

見到登子射完係咪都跌就好炆

雷係咪打開pick and roll
對面一all switch 就企晒係度

雷一嚟唔夾harden
二 foul trouble 都唔繼續attack the paint 係到step back three
係咪想留返3:0先做

肯定唔夠😂勇士上年3分點就係得返個3個
火箭成team都係

火箭係咪換左 capela先轉左宜家個陣…?

火箭無人俾波叔屈細打大

呢場先似返第一打第八

條仆街又跌on99

佢驚人zip佢腳je

Harden射完跌低係成套一氣呵成 冇人mark都會跌

要幾驚先會咁

頭先個球跌真係講唔通

訓練果時練埋一套

波叔又用智力攻擊

下個3犯就係eric gordon

五小陣容正常發揮
不過佢哋一換完防就企入幾步，波縮要起多啲三分懲罰對面

頭先mk球上籃 如果係箭球員上
一定有and one

好似佢見過pg斷腳之後都好少dunk？

支持雷反cup 就算輸都要打到箭甩皮甩骨

SGA 去左邊

係咁摸個面，咁戴黎做乜

一定有戲睇

黑人係咁。 black lives better

佢中過啦，唔驚

驚閪咩 咪嘈中左都57分啦

大佬兩步向後跳step back 一定跌啦 唔跌好傷架

箭post d人又話雷剋死佢地既？
箭剋死雷多d，五小拉晒出去勁多位射3分

邊到剋 淨係冇一隻防守大鎖已經唔剋啦

箭post d人個個都係咁講，其中一點係danilo屈高射波射死箭

連燈係興燈自己隊
講最多黑八都係湖人多

雷好似上返少少力，希望唔好燈到

Gallo 22分 Adams 17分

我雷輸硬啦
箭啲3分咁撚準

其實成個半場schroder都爭住嚟單打
唔知呢個習慣係咪雷不嬲都咁

利申冇睇雷

輸真心唔緊要 比多D bazley打就好
睇好佢未來兩三年

芬打隻2號廢撚到

要等dort復出

雷打出黎成隊火箭山寨版咁

起手多姐，唔算好準啦

有冇人知league pass有無得睇抽波仔

無波叔相差勁遠

3 pt rain

哈登連入兩粒3

harden 3分準到痴線

45%都唔準？

反箭隊今場正式收隊 下場再嚟

4成5喎大佬

全team都識3分，每埸都總有人hot hand
今埸麥老母著晒火

屌你老母又俾手感籃球贏

新仔
但當值都係

不如話雷防守廢到，俾人輕易3分機會

沒有太陽的第五日

我都想場場有人hot hand
Roco好耐冇著過了

有翻eric gordon真係唔同晒

再加埋龜

睇下柒箭點搓波先啦
搓到有空位

今場哥頓同green都好fit

如果龜有埋三分就天下無敵

估唔到noel d腳步會咁慢

仲有半個鐘就有得睇拓

有腦先

阿富勁撚到 想買波衫了

就咁睇除左艇外
呢隊箭對邊隊都有勝算

我宣布進入垃圾時間

射波開始返翻嚟

快撚啲完啦想睇潮拓大戰

今朝公鹿咩事
想聽驊哥講依場

睇下點有手感先啦 無手感點搓到有空位
調轉講一樣得

驊哥心諗 屌你又講凌晨波

唔好癲啦 咁岩咁多人hot hand 平時得harden一個舞到三四十分都輸啦

唯一對手係自己
當三分狂炒就輸

今年火箭冠軍

咪係 平時得三分得三成 今日爆到45%都係贏緊廿度咁少

要手感足咁多場喎

箭迷話7場有4場有手感就得

大腸常在我心

diallo 退役啦屌 air ball

睇下射唔射到四場
應該得艇個陣剋到

托其實都打到

仲衰過學屆

個個都係頂級射手
Westbrook返嚟仲多空位射

連炒五球三分了 柒味開始濃

係咁勁season就上頭三啦

6球了

正常柒箭返黎了

未trade capela解放westbrook唔計

連炒6粒

雷都輸撚硬 唔洗再幫住主隊啦
球證吹返好少少得唔得

好想知極致小球係型到最後定柒到最後

Okc 最錯係無double team 哈登
戰術失誤

adams咩下位都吹

柒箭全隊有手感+sga食左屎先輸

痴線咁都入埋AND1

豆腐籃球
嗰啲咩老屎忽話八九十年代啲人嚟到依家可以拎5，60分一場
第一節未完已經六犯離場
仲未計啲罰款罰到破產

希望下場有返大鎖dort會好啲

今場冇㗎喇，當奴雲好好諗吓下場咩戰術啦，今日攻守都食晒屎
又唔打吓mismatch，又冇走位

岩岩起身，想問鹿做乜鳩

1個key波 另外4個散開食花生
你估有harden wb ivring呢啲單打手咩

仲唔換bench出黎打

你信唔信佢打4場都係同一套算

嘩，okc d防守做乜鳩

咪係，冇戰術冇跑動點甩得開無限換防
雷啲人又唔係射得三分，但又企晒喺度等

大勢已去 hea守

cp3

呢啲先叫真正既交學費，尋日牛仔個啲邊到算

岩呀 Jordan嚟到而家只不過係冇3分既可愛 估計都做唔到咩籃球之神

榮叔out 落curry kd

OKC 諗下進攻點打箭啲換防算啦

點會唔信，之前三巨頭咪試過咪雀吊起嚟打

咁你仲叫佢諗

上年龍第一場輸魔術，結果係咩？

根本唔撚使戰術
四個企晒出面
一個剷底根本一定夾
之後出面就空一個係咁互傳
十年前魔術1底4射進化到而家底都唔需要

波叔會諗啦

今季少睇雷，以為雷戰績咁好係因為佢有少少長進，點知

諗起12年final scott brooks死用perkins比bosh玩殘

坐等比火箭pick左一定比人下放發展聯盟
走去射啲冇效率嘅中距離

我信波叔

要不是cp3

得罪講句，Scott Brooks係真心廢

拓迷準備好dime time未

咁又唔好咁講 有中距有防守 不過冇3分係呢個年代要做到籃球之神就難d

唔double team體毛佬就唔該搵隻守到佢嘅
守唔住都唔好咁易比佢起手又鏟入去
雷抵輸啦

驚cj俾lbj撞傷

湖迷全部同我過去湖post 迷古留返喺呢到

its damn time!!!!!

佢prime嗰幾年都做到3分三成幾四成
佢嚟到現代點會調整唔到呀
要做假膠抽水都醒目D啦

1皇4射都有隻長期係底
依家係5個外線 一隻衝入底
防守果個好難跟 跑死
run 一次就話跟到
打足四節斷氣都似

好似有幾年改左3分線

Billy太遲放佢出嚟iso了

波叔頭3節緊張到

喺火箭射中距離已經俾人鏟倒上天花板
果陣條3分線仲要短啲
依家求其一個名都講唔出嘅人都射到deep three
得啲傻仔先覺得調整到

今日佢冇三分，如果唔係箭switch完企咁入就死硬

未改之前都試過三成幾啦
抽水抽得咁柒仲柒撚過甲甲steve blake論

個天都喊咗

nice燈ching

大家都係尻up下 唔洗咁認真師兄 我錯 sorry

狂風暴雨

準備睇生命籃球

Dame Time
CJ Time

有排龜好似射中距離射到場場30幾分 jordan黎箭應該場場40分 終極版阿龜

巴克利又係度9 up 話拓贏到第一場會4:0 掃走湖人

睇黎拓場均輸30 分無難度

Nurkic 3

見波叔有啲執著去iso登 不過登防守真係fit左 波叔好多球都扔返出黎

melo有貨交

咁快傷左

其實我真係覺得箭今日守得好

wb 咪唔會比人屌

今日佢哋協防好快好準

嗰三成幾原來有得比
公牛打咗13年一場射兩球三分都冇

湖全隊追住Dame來守

屎綠柒夠未

Green繼續食晒屎嘅手感

靈堂射手都幾廢下

靈堂射手

靈堂射手 Air ball

拓

跳跳虎黎講mcgee真係好洗好用

nurkic今場大鑊咯真係

拓可以放心收縮籃底

湖人啲3分

Nurkic要頂mcgee ad啲衝搶
睇到都覺得辛苦

湖個狀態都仲係差啲

猢比人黑8

我猢會狂炸籃底

過多陣白邊出黎做小丑

慘

屎綠一個人射左4粒三分全炒

nbastream條link有啲窒 有無其他

籃底放題

Refresh is ok

湖人個廣告都幾狗
淨係影奶共狗同ad 係狀元

白邊出黎未

第四節有兩球 分別eg 同tucker 守到cp3 鳩傳 同走步

有無手足同我一樣playoff 無撐任何一隊，但只想睇foj豬波

勁撚型剪得
可惜係奶共狗

比人恥笑lor

Melo又係守lbj又要進攻交貨
成隊拓都生命籃球

Here
今年真係淨係想奶共狗輸波

LAL 輸左啦

#１

當我無問過

依家局住早d 出白邊出黎派膠

讓左4件都贏到公鹿
Game1 magic

MELO 睇定黎食

0-5

好有籃底放題feel

Playoff冇咁易foul嘅

LBJ想做波，但係發覺隊友係入唔到波

MELO

有經驗係唔同d

KCP又FAIL

白邊開始派foul

占皇and1

輸進攻板輸死

白邊廢到

屌啱啱講完

講真LBJ要aggressive少少，Melo根本守佢唔到

nurkic今場要攞幾多板

會然有金身，重唔贏

RMBJ又嘈

Green 連守波都鳩

佢宜家無可能aggressive足全場啦

白邊我屌你老母

白邊又甩波,dllm

白邊又派膠

都係嗰句，拓根本唔需要守到LBJ，守住其他炮仲實際

白邊發功

白邊on99

白邊又出嚟搞笑

邊個簽佢嫁

白邊真係小丑

白邊望住個板係自己面前都唔拎,差d比ad救到

屌白邊如果係負責開波嘅話 不如我打佢個位啦
你老味hea撚到 攻又廢 籃板又攞唔撚到

湖人出黎搞笑呀？
kuzma 又air

個白邊做乜撚嘢喺度
唔想打咪撚打啦屌

白邊d pick軟到

dame

湖三分0/8

湖啲3分仲係咁屎點打

白邊啲pick廢到

湖有邊個有資格叫炮

damn time

會然

高射炮AD

Kuzma算唔算

Green

你地廢物守唔到都唔好犯啦 同湖人鬥攻咪好

屌白邊真係收皮好嗎

以湖嘅三分，縮入禁區，等LBJ傳出去再撲都未遲

靈堂射手(入到final既話)

三分air

空氣砲？

屎綠(自稱)

湖人食左屎咁，尤其係d 3分
AD LBJ打得aggressive d啦，唔好靠3分

白邊hea到 屌佢

屌白邊真係好廢

湖就算過到呢關...要過火箭好似都有d難度

白邊出黎遊花園

20M人工

白邊完全係hea打 睇得出好多波都無盡力去守/搶

吾皇：第一場是試探性比賽

唔似過到呢關

好聽叫無態
唔好聽叫廢

白邊完約都唔出d 力
係咪想失業

街場呀伯都打得勸力過白邊

佢有勁過打唔好先叫無態
今季佢幾乎冇撚勁過

白邊唔想打不如收皮啦

白邊啲空氣pick真係好搞笑

諗住去cba打

Wow run 左我湧個戰術

一節都未打完

笑撚左

連登仔：dame唔識打 off ball

哇屌AD

nurkic單節double double

nurkic double double

AD都打唔好湖含得

Wtf Nurkic第一節未完已經10個籃板

拓柒加油

Ad以為轉左隊有得贏波

King James認真嘅話拓已經出咗局

湖啲防守畀個big man跑快攻鋤樽

cj傷左?出咁少既

Nurkic

白熊未復出有幾場算ok
白熊出返嚟feel佢個種唔gur

今日潮D塔同埋D後衛係做緊乜柒

好耐啦

啱啱放監？

本身有背傷

湖啲三分又係柒到好搞笑
射左幾球air ball

抵啦 奶共占

奶占po mode未呀？

分差咁撚多嘅
湖人真係等比人黑八

PO MODE左

白熊係Marc Gasol

白邊又送foul

The king見melo喺對面先留力咋，如果唔係已經至少20分

白邊真係亂咁黎

Lakers需要Playoffs Rondo

Activate咗上年嘅PO mode

AD 1-8

湖人虐老
要個35歲既 一打四

又想做主力
次次都出黎柒

Dame型撚到

rondo幾時出得

我屌 咁offensive foul

佢之前背傷都係出3,40分鐘架嘛
今場咩事

下

湖啲雞又嚟啦

我上去鳩丟仲準

兩邊黑8
大飛拎唔到
我最理想既結局

兩個夾撚住都off foul...
仲要炒左late whistle

做咩吹進攻犯規...

唔係咁柒啊
對住殘陣拓都要黑

成個melo空撚晒

melo wide open

進化咗做白速龍

小牛有機過到大飛嘅

虐老都要架啦，唔咁打隊波唔知點攻

AD打波越黎越柒
一係求9其dum上塊板 一係draw foul

化骨龍

咁都要黑nba收皮啦，生命籃球咁比你黑

靠當值場場大三元

防守球員横移步無侵犯進攻球員垂直空間，而進攻球員主動撞向防守球員係進攻犯規
呢球無吹錯

啲wings如果唔靠依一輪打返起就算俾吾皇po mode過到，下一輪都收皮啦

廢老冇射手真係收得皮

揸住27M一年 打d咁既垃圾波出黎 邊個先應該唔gur 5M都比多佢

成日見到佢個副時不與我、好似全世界欠咗佢個樣就好想煎巴佢

明明上個post仲見到連登仔係咁踩Portland
仲係度J緊如果太陽入到季後賽
可以點比到多啲壓力湖人（相較Portland)

今日即刻燈爆

會唔會出現 東西黑八

垃圾級別防守

睇撚左佢3場啦 除左打網真係要叫下
行行企企 0火

又要占carry

呢球off foul無問題,trent用左off hand推開防守球員製造空間

湖似乎好需要Rondo

湖人個教練當年教溜馬都係唔撚識攻
依家都教到咁

all ball wo

clean block

球證又來料

屌你又黑我拓

奶共係nba有特權

黑撚到

soft

第一打第八都要黑
Nba

邊有犯規啊

challenge得1次真心唔夠 對抗唔到黑哨

KING JAMES！！！

完全clean block

tnt la

型到

起碼3次啦

呢球實成功啦？

因為個啲係腸迷嚟

屌你老母班球證真係on99

KING JAMES FOR THREE！！

應該challenege成功唔洗扣

應該好似其他球類咁
每隊得一次 但如果challenge成功就唔計

unsuccessful

咁都挑戰失敗

On9

真正黑八

On9 呢球我落街場打波都唔撚叫foul啦

嘩屌
咁都唔得 ？

咁就冇左challenge

傻的嗎？？？
咁快用challenge
仲要唔成功

咁明顯打晒手

NBA

THE KING！！！

melo,係打到波 但同時都打到kuzma 右手 所以咪foul 囉

仲要尋日先串完球證

真係ref玩撚晒

五十歲仲咁快

係，尋日KP嗰球都係撞到手肘

Po 籃球就係輪流拉件防守最易食既人出黎iso

個轉身勁快，畀佢撞一下會死

白邊睇波

呢球轉身cls

d人真係on9，唔識野扮專家，明顯到咁

Melo真係唔掂

一無dame就倒水

倒水

會然心諗畀我抖下得唔得

Dame唔係度比人13-1.. 雖然預左

廢老

收dame收太耐啦 教練

又係倒水mode

拓倒水了

wo 連續兩個3!!!

條LINK 好 LAG，有無第二條？

leborn真心好撚勁
但都係好憎佢

撚幾下就追番

一冇dame就倒水

又劇本

暈 cj懶係防守大師
放甩green3分

有冇live link?

dame唔上40分鐘up都難d贏

又倒水，果然係拓柒劇本

其實係

真係lag到仆街，睇一秒lag兩秒
我check埋個網速有200幾mbps應該唔關網速事

james連續傳3球靚波一野追到個位數腦殘字母哥成世都唔會學得識

0-4
我都唔想守佢啦

今日個個係屋企睇波爆SERVER

我睇好順

岩先湖嗰幾下
好似騎士

有冇ching有link? 睇唔到樓主果個網..

Thx Ching 好順

猴好撚煩
球球都complain

字母就真係無腦猩猩

我睇左成晚 呢場直落第4場

james開騎mode

有冇諗過乜尻都吹先煩

Gabirel先有呢啲積極性
如果係白邊係場到...

咇咇咇咇夠未

白邊條撚樣除左block無用

勁

真
我係教練寧願搵個廢嘅但肯跑肯跳都好過出個曾經好似勁過依家on99咁嘅

字母吹大晒 尋晚個埸現晒形

拓荒者個靚仔仲係傷左？

lbj落場 希望倒水

咁早已經team foul滿

黑八

白邊下年有波打 我一定會反簽佢果隊波